大牌執20萬揮手區

多謝林鄭 2間蚊型餐廳 月租2皮 又回滿血

你睇下 小恩小惠即刻笑曬口 邊條仆街攪到香港咁你唔記得曬啦

一間廿萬

Fat fat

我剩係知而家每日輸2000日日喊

小恩小惠你比我囉 黃色經濟圈 咪笑死人

唔靠呢20萬8萬 9成黃店3個月內執笠

只係頂到兩三個月?

差唔多啦

點申請呀屌
政府個網都唔知做乜9

屋企做批發唔知有冇八萬
利申 蝕錢中

邊有咁快